屌你老母臭閪！老衲斬撚死你！

靖國

Errrrrrrrr are you on9